[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (777)

慢嫁

咁樣俾人入 屌

即刻冇c

支持樓主

陸軍死都唔轉盤

11c-8

俄妹刷下啦

搞掂佢

暴力足球

Ccccc

777

有船跳船喇仲叫大c

俄妹追兩粒好無

角大

助攻

半大,角大

機關刷角俠

如果到40'俄妹都入唔到就轉去角細了

有逃生門仲唔走咩情態 呢場細硬喇角球

哪有角 屌

唔講仲以為你反手

召喚角球冰封俠

學屠柒？你又知細硬

10.5b叫爆區

實角大，師兄洗乜反手燈咁京？

完場你就知

爆爆爆爆爆

角球解除封印

我

Lm

角細 俄追和

再留

角球鐘

lm

LM

最好輸埋

貼飛定律，角大安心了

Me

又當自己美斯

係咪3角都係瑞典刷

頭先買唔切讓和

9.5s 穩如狗 gellllllll

係

Yes

屌你啦

已完

好呀

妓 no please

屌波還屌波 唔好gel

咁樣角

郭妓訓啦你

4c

要入球了

真心難買角
如果KEEP住半場3角就識買

角球封印解除

Gel爆個角

唔撚係呀

要等11.5s了

半4全4

係呀4c

咪gel啦

俄妹追和反杯

屌你老母呀
臭g 30000蚊都冇人屌你呀
你個樣好撚淫呀屌你

負評左樓主先

gchi

入未

讓和

都話郭妓弱智仔

又loop

0030 8.5b 2x1

呢排有啲黑
叫一叫角大先
半4全8

認錯人

俄追和 角細

女人比多8角

瑞典差少小

屌 逼害半大

半1全1

有冇同路人買左俄超

陸軍踢成點

俄後防成日派膠輸多粒都唔奇

個ser

俄妹ng allined

頂住個細c就fit

邊隊
我買左火車頭

班女人點解要咁急住射

死死地
好難load

半5未

力頂無柒頭

俾我補11.5s

唔補啦 開12c

俄超

俄追和 細角

個ser load咁耐係咪我問題

點解咁多人買角細 擺明角大

依家順翻

下半刷20個

好撚lag

6.5b cashed

火車頭

Lag到仆街

半4全15

中央陸軍上盤手足集氣區

俄女足好廢，會唔會又比人炒4球

我就唔撚信你下半場刷撚到11角

5c

唔好gel啦

Gel夠未

咁快開始練心

頂龍10c

D女足通常6十幾分鐘就開始刷角
利申：買左細C

10.5s頂住

俄超刷c啦

唔撚驚喇宜家先得果5c

俄超0c0入球

邊條撚樣再gel頭 輸到年尾

火車頭頂多80分鐘

兩場俄 刷c好嗎

高水

連登rubbish

半5全11

頂住請me去你屋企

俄超0c

屌 回個覆load到聽朝

安治打緊邊爐

Dllm俄超刷啦

唔理正定反
幫你推推先

開到call外賣 密密送

me is the 外賣

唔理啦屌哂你兩個老母先算

硬頂角細俠頭場頂住

解除封印

1:0

唔理咁多 幫你gelgel先
不能分手的戀愛cashed

唔想賭了 未贏過

陸軍

外送茶

冰封角球俠呢

1c

安捷fg 1.8 輕鬆

john

半客

之前安治有場得5C

家變

he want 處男 more than 人妻

女人半5全12

俄佬國家隊都0c 仲買佢d球隊大c

嘩陸軍

火車頭1:0

火車頭goal

陸軍殺手

真係爆又中

原來你走咗嚟呢度

我頂... 陸軍啊！

掛住人地咪出聲lo

今晚唔得閒就真

安治26分鐘0c

法芬咁勁又唔買 你地好打有限

唔好咁，唔會三心兩意

me食m gay睇你地only

人心今日有冇抽中我

You want 小朋友 more than 導屎

中央陸軍屌你老母咩

今日好撚旺

好似輸左7k仲派

準備10連勝
火車頭

30mins 0c

連囝

安治爆角未

15分鐘後再上 load唔到

女足細角 追和
俄超爆角

40碼射球

奇妙買左角大？ 咁都話係角球

連c雅出現未

安治35分 0c

20

Diu 20

2:0

靚傳呀個龍

終於1c

有無人睇到730有一場波

叫做智利盃

好彩清唔走 唔係就變左角

假波盃

智利盃=假波盃

正呀 閉門作賽 絕殺開-1

上次豬死

有人記得

好撚恐怖 依場

爽呀 想圖畫直播BET365原來開都冇開

絕殺左我讓球和

成4倍半主 梗係記得

真係有烏龍

10.5s

8.5B準備入
求同路

no

7.5先

安治串左女人半大想死

俄妹呀俄妹

9.5b都入了，瘋狂追角大。

應該無c了

9.5s練下心

無辦法了 補9.5s

8.5b 入番注

等1.9X先

陸軍上盤是夢嗎

笑左咁樣唔入 買左讓和？

是了，仲有一個中我就要落地獄了

same

國米仲好笑啦

連c雅.jpg

俄妹最少入番球呀

女足平手 細角
俄超角大

垃圾波

1:1

陸軍不如散班啦

押埋條命落俄妹ng度

火車頂撚住呀

陸軍1:1

半大

陸軍呢球遠射

跪求陸軍上盤

唔小都唔入波

好波既11號竟然傷出

火車頭力頂完場
半2全2

安治-7c
陸軍-6c

好撚靚 個龍落地又好撚慢

不了，陸轟要大勝了

俄妹要入波了

同

same road

8.5大@ 2.05

20年火車頭FANS
頂住

陸軍反CUP PLZ...

搞錯呀2:0之後鳩射

支持

痴線，馬會有冇咁老定，7.5咁快

女足次次瞄住看台射波點刷角啊

8.5冇入
已經7.5
咁等到6.5

仆你個街 瑞典有一個前鋒成個伊巴咁

我係女來點同你踢呀

阿馬卡下盤開出派100

留了

係咪18號大大份，唔知有冇睇錯

俄妹追和

俄妹又細粒又慢咁，但好搏命

唔刷角踢黎做咩去做雞算啦

7.5都成1.9
唔識買真係

係 高俄妹中堅成個頭 點守

足水7.5就入了

22個磨豆腐算啦

咁都救到

俄妹啲組織

靚到仆街 個龍又上身

7.5b @ 2.01

俄妹生性啲啦

叫左你地10.5逃生門好走 無人聽我講

唔好gel

Gel撚夠未呀

實係反手撚

咁樣都叫gel你都on撚鳩

有心唔怕難 連入兩粒不是夢

唔可以用組織黎形容

啲組織好似踢街場求其猜隊咁，鳩傳既

連c雅未

入到粒都要偷笑了

結衣正定反 人少少 老老實實

15號走埋

瑞典送返粒比人啦

俄妹入1 粒先

手足度定下場啦 最勁果個都換走左了

已經輸身型速度技術，岩岩個反擊夠哂人，條友又妹下妹下搞到慢哂之後鳩傳

追一球都難啦講真

追平啦俄妹

俄妹入一粒收貨 PLZ

屌就等到6.5先C

俄妹一球先啦

9.5頂實

7.5頂住

7.5

俄妹 我相信你地可以的

咁廢就咪打高章波啦

請冰封角 比我補返飛

俄妹冇乜邊個靚

Ching唔係買左9.5s咩

俄妹落底傳先有機會入 學人玩傳黎傳去

俄超 下半可唔可以爆角 唔需要多 9角即可

好彩半場補左

買到70分鐘都買唔落手
SKIP呢場角算

又鳩射

又飛機

2:0之後野野鳩射

繼續亂尻咁射

9.5s 8.5s

D弱隊成日都係咁. 唔撚識諗野... 明明靠死球門前混戰先有機會.
個個就當隊波係森巴足球

好想見到俄入番球 係度鳩射唔尊重比賽

刷啦仆街

班女開始hea踢

頂住讓和 10.5 11.5s

派我

唔落底

7c

屌臨尾走去角

落注個下就開波 買唔到

勁

手足別慌 唔會再有角了

鳩踢都變c

冰封俠呢

俄佬腳軟

佬

有丁

我了

有俄超呀清

見到有幾個扯緊

想支持俄ng

俄妹俾一粒我

俄妹啲組織咁西就鳩斬算啦

C

9號好靚

頂住呀10.5

刷角了開始7.5b goalll

臨尾爆

俄妹一粒 瑞典就會連3c爆8.5s 9.5s

角球旗

嘩咁樣都唔撚傳

俄真係

做咩瑞典仲谷到咁前

買左讓和 點敢入

一陣輸反擊 贏波輸盤

我地賭仔就話要大波，你2:0都3分都谷咁前

女人仲有幾多分鐘

呢場輸細波 係冇運

三打二都

我老母仲好波過佢地

冰封

食左注7.5幫你頂下

9.5頂住唔好爆

爆左要上ifc

俄超算啦

補幾多

有冇人派

角球冰封！

仲有時間連c

不了

態仔買左俄超細角？

補3分鐘

女足

9C

笑死 刷角最後

9c

9c派角

瑞典班八婆咁摶做乜

唔差在開10.5b啦

有冇人j18號

女人都開唔到10.5

8.5b

最後先黎刷 閪女人

10.5震緊

快完

同路

宜家先黎博

咁落力

俄妹入一球啦屌你，咁撚鳩踢乜鳩波

吊 返廚房啦

火車-5
安治-6

On9俄

又然

9c ft

Hoball

頭先邊個手足負皮我

又入唔到 比邊個睇

屌班俄妹送角 咁都要練心

又開讓和 馬會不如做埋天文台果份啦
下次無入球識買了

俄超刷角啦屌

有注9.5s補番少少

普巴中哂

女人開到半大就fatfat了

爆左注8.5s

推2點9

陸軍快杯啦

讓和 10.5 11.5s cashed

allin德國第一隊入球

亞特派錢波？

細波 無入球 頂到個心都跳左出黎

火車 -4
安治 -6

陸軍 上吖！

陸軍反cup

初盤中位數 馬會精算勁到 利申冇買初盤

清收開息

馬會星期五派錢等你地星期六日奶野

唔爭在2:0埋啦德國

邊撚到有派錢. 屌你咁撚難賭

德國應該贏到3球以上

朝早有獌

俄妹
2:0波膽
10.5s
Cashed

4.45 nogoal
2.5s

不急

派我ok?

等你水了

訓教

Tg me

咁多人嬴 有冇人派我啊

陸軍jump

我真係屌佢老味 垃圾陸軍

狂攻又入唔到 人地一射就有

2邊刷屍啦屌

利菲斯

個中堅

呢個仲得意！

me了 多謝爺爺！
祝阿今季拎冠軍

見人講人話

個po終於順返

靠高路雲反杯了

買讓和係咁中

德國冇走地角？

陸軍刷下啦屌你

正常

鳩猜唔落底

冇 馬會驚到

安治

派咁多場錢

派我會贏 係真既

6軍 6/9

6C -3

屌你老母 我唔撚忍喇

6軍 7/9

7c -2

尼樣真

連c點賭

俄超刷爆佢

比我中返注啦

陸軍cup我派100

火車頭3:1

全格先岩

辛苦你

莫斯科中央陸軍 1-3 莫斯科火車頭

唔洗了 3:1

火車頭咁勁嫁咩

個中堅派完膠頂空門又唔入，死仆街

綠軍死啦仆街賤隊

幾 差2c

火頭車
+0.5/1
@2.22馬會又派錢

陸軍冰封7c

普巴金剛都係咁講
唔信既可以試下

本月最大西波

2邊臨尾刷上9c吧

以為佢淨係識和波

咩係走地角球

陣間買咩

我屌佢老味 真係逼住我講粗口

245買咩

即場角球

/warn

綠軍杯到我直播食屎阿

火車頭贏 有成6點幾倍 我屌！

終於順返連囝

火車 -2
安治 -5

火車 -2
安治 -4

15分鐘9c 不過份

俄超刷爆佢 唔洗比面我

6軍 8/9

8c -1

屌你老母陸軍咪再刷

安達比4屍黎

有心唔怕遲 繼續刷

8c頂住呀

你又刷 我又刷

on撚鳩果個路人甲Heirameo無啦啦出嚟jer人，比我都嬲啦，三唔識七都出嚟jer，無病呀嘛

陸軍全隊落地獄啦垃圾

買上盤真係ON99

最中意坐小船 幫你叫

Ching 係咪有誤會

俄超 刷佢呀

刷咩丫，早啲返去飲水

冰封8c完

唔好刷角，完場一齊去睇莫斯科馬戲團

俄超刷角

摸龔喜欣個鼻竇傻了

刷角對你有咩好處
追和挽回面子好過啦

唔刷邊有得追和

刷角仲傻

陸軍cup⼀⼀⼁⼃⼂

245 +1穩
有信心就直屌羅斯郡

受傷死出去場外啦

比中央陸軍一鋪清袋

大分三神派錢

相傳普京最憎見到角球
你地仲夠膽刷到8 等死啦

癲佬

1.69倍讓半一可以輸成咁
真係一場上盤一場下盤 邊有人估到你陸軍力頂下盤先得

俄超刷佢啦

Больше нет угла

刷佢老母c

俄佬同俄妹都係仆街黎

0245點買好

童謠都聽過
冰封角球呀～Больше нет угла

冰封8c完場呀 聽唔聽到

9c未呀！

班仆街捉去勞改啦

245應該半大到？

90+2 果陣先開

刷啦屌你

唔好刷角！刷牙啦！

俾多c啦 3x4呀

係既話派你50

冇買
幫手叫下角大

0245角大定細 冇走地

冇買
幫手頂下角細

唔係有咩

大波大角

綠茵又係派錢-,-

0245半大買唔買得過

嗌左全場 你比多c好嗎

驗眼啦ching

冇走地

補6分鐘 痴線

冇走地角呀傻仔

戒賭啦你 jer我態仔

Ok sorry

又放圖整到我忍唔住
啱啱想訓

補到有角呀

我睇下你個羅庚勁，定我個神算醒！

俄佬兩場9.5b是咪冇可能了

有大志就比多c我

8.5來

冰封8c完場 聽唔聽到

祈求天父做六分鐘好人
冰封角球細 如憐憫罪人

你段錄音呢

你對此本應沒反應的,請不要扮

普京打到黎！！！！！！唔好踢啦！！！
走呀！！！！！！！！

笑4

冰封角球呀～Больше нет угла

99999999999999999999

火車頭又可以推落245 2*1

9c 終於

爽了！！！

我條3穿1 屌

0245有無追數料

嬲豬了，訓！

完場未

終於見反gmail

我都話
雖然安治個場on9

我過關7倍幾 屌佢老母補6分鐘 有搖痛罵

我也是盡力了
真假清不要哭

琴日淨係輸頭果注其他全嬴 今日就輸哂輸淨呢注角大有得嬴

冰封角球啊～～

又爽

唔出水了. 靜靜雞跟大家算

ye

女足讓和3.9 x 俄角大 1.85 x 俄角大 1.82
3x4 cashed

我一千蚊3穿1 俾佢補到9

普蛇有料

係佢唔好 欺騙你

me

Ching話過要派比你，有無tg

9c完好波

原來我無買安治 禁錯買左兩次火車角大

勁wor 有料 推左走右

訓了 俾人強補 sad

中既就買兩次
輸既就無買
咁熟口面既

有冇大蛇今日嬴到開巷 可以比陣間既水我跟

羅斯不敗 無勇氣屌+1 好似我咁博就直屌主win

我琴晚豬左3k
羊得個200

明天會更好

我6連中了

但不是大蛇

條飛得1.77賠
其實扑晒落讓和3.9已經發發
不過贏點都好過輸

賭左咁耐角終於感受到絕殺角收錢既喜悅

屠

我係跟普巴買的
只係我記錯以為買左安治就直買火車

周末捐草皮系列

大分三神
東京綠茵
町田入球大
湘南比馬
蔚山現代
天狼星入球小

我運氣真係好好

係喎

頭場半和
女足10.5 11.5s 讓和
安治主勝 8.5b
莫斯科 8.5b

爽了

咁我跟了

245！

有料👍🏻

如果我專登係咁 我為乜嗌足全場
唔信就由佢

小白

波台風記

信 喜欣抽某人水 不要在意

斯特拉斯堡0：2 ＞3：2

咁由佢了

衰

出面德女D賠率變緊
好似有暗湧
直接SKIP

頂你牙AC

100 上次半大 上左600 又得返100

咪爆

我們過氣了

德國女足好勁？1.1

0245 10.5s @1.95 $500

不會

頂一時唔記得

搞到佢潛左

無潛

角細定大好

我過左好多個年頭啦

上返黎啦雪炫

我已經掃晒和波波膽
呢場有暗湧
垃圾意大利有機爆大冷

關你咩事牙

245無即角係咪要skip

講緊雪炫

想入細

Sorry 表錯情

半大99.9% 最後100

9買賭運 贏再10抽2個100

好

得番30蚊，俄佬俄妹都正仆街

派先會贏

有錢派

角細

好多生面口

支持 咪quote啦

Stop 好撚樣衰

你來？老母b

鯉魚王皇黃
On9 name

系

大家quote個陣 條link刪咁幾個字

禾屌打養和b啦

小注算
2場閪波
臨尾又變變變,唔識買

圖呢

dq quote圖撚

上場俄妹連傳波都唔識刷唔到角 今場會唔會開返角大?

屌原來仲有條斷一既飛 西女人

熄左燈黑暗模式一掃d白色圖閃到頭暈

今場無即角賭呀

Ching sick ball
百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

1分鐘就1c

慘死

小注左角大

食卡士蘭花

90分鐘90c

通常會爆到on9

無即角可能會刷到飛天 唔比你追了

德國仲未入 己死

買左細 重注

仲未入

睇好大 但買唔切封左 想x喜伯年全小

開硬大波波

半夜三更應該無人見到

角細定入球細呀?
btw, 娜璉正呀

狗

意大利一射一中 暗湧

國父買左大波?

喜百年入未

意粉個隊長成個奧燒咁

半大已死

咁夜既！

咁快7mins

娜璉世界第一

刷角啦

唔得罪喜蛇了

岩岩先收工

臭G入波

😝😝

自制意大利受讓

即場得入球大細可以玩下

意大利ng

agger 鳩下鳩下, 半場交貨

冇角

聽日巴黎讓我熱 馬會派錢

以為入左

無fg何來ng

Why me 😭

下隊入球都唔duck

喜蛇識波 喜蛇好球

嚴格黎講都無錯

777777普

TG有位大蛇先勁 想知pm

都是goal 不用分那麼細

喜百年4連c

半大未

星期日朝wo 聽日訓晏d啦

是咪人妻蛇

allin no goal 了

Gum

手持no goal 客ng 想轉讓有冇人要

德國1:0

R水

個龍甩手

我叫妻b蛇

.......

德國鳩
女子足球好撚好笑

兩場都係龍派膠

派膠

好過癮

訓了
豬左50半客
聽日又要食2手飯

Gg

1-0 咁意大利會刷角了

1.17 cashed 我屌你老母臭系

咩名黎

3.5s?

再推主ng啦

Gchi

咁快領先 睇黎一場細角 好彩細注

冇派膠應該0-0完

有冇料

快手派多球膠..

3/3.5s頂實

入左3/3.5s 有冇同路

2c

🙏🏽🙏🏽

小注無入球 同 3/3.5s

唔派講唔通

痴9線 終於綠字

再allin no goal

德國1.03

1-1

半大鳩

半大goallllll

ho ball

Sorry 收返 😝

細波力頂

入夠未

頂實細波

1-1 意大利好過俄妹

Lm ok

半大cashed

和左試下刷角啦

我要細沒全格呀

西贏2.15 goal

推多口主勝 1.17X1.21🤔🤔🙏🙏

西女人呢場又開半大 屌

意粉個龍好廢

3c

都話意大利ng

唔敢買no goal

Gchi 🤓🤓

半2全2

唔派講唔通🤔

派me會繼續嬴

喜百年唔入比人入啦屌

聽日再賭 大注了陸軍。。。

派我羊大錢

小球

安倍晉三好像比較好

比佢斷鬼左

揸波

半2全2死幾多人？

無

半2全2個個上樓

10.5b gogogo

明早 半大3x4

10.5s plz

半2全2plz

Zzzzzzz

提早完場plz🙏🏽😪

德國呢場唔贏唔得，應該唔會和掛

德國贏 咁多高質素球員都贏唔到德國教練真係可以收皮

求角
冰封goal

7C

8C

Jump

8C 瘋狂刷

2000>0

jumped

10.5s 訓教

跳得樓

德ng

2.5/3b gel

-2c

差兩個啊 快d啦

12M

12MMMMMMMM 準備MSISI

德國12m

慘

個龍on99

2:1

德2:1

專派膠

1.1無咁易輸嘅

一撚定係3:1 波蛋

紅撚埋？

紅埋

為啖氣 女人

買左

女人波咁鐘意抆衫

要中了

意大利8888

1001

Italy out !

趕唔切紅牌前買. 紅完應該低水左.

紅埋
德國準備456

我1001?

聽講左紅左

特別勁

Oh

我可以1001?

2C 2goal

粗重野留俾me